橫風橫雨單拖上山=自殺；仲搜救黎做乜鳩？

啲直昇機聲嘈撚住我睇電視囉

根本呢啲人鳩佢死

唔係好明

自己行 真係後果自負
出事係要麻煩人同你執屍落山

嘈撚住晒

唉，仲未完

真